HKU 正一垃撚圾 - 一人列一項X事

一大?，其實乜撚野都搞不撚掂

不你老..

Post相cut 走天琦

賣學位

今年hku mbbs fm bbs真係叻㗎啫

more

freshmen 乜撚野設施都用唔撚到

聽日要上堂但今日都未安排好

Ching 好大怨氣

拎張transcript要兩個月先拎到

Fm未有學生證

正仆街

Portal 世界級垃圾

YES

聽日上堂仲未有moodle

yes yes yes

而家全香港大學都係垃圾
無論係行政定學業上
外國大學更稱心

第二輪爆發嗰陣
堅持face to face 考試

Fuck Hku Its 打撚咗電話俾its 又耍太極

成間U無人理我幫我
我這粒小薯有冤無路訴

Processing...

點算，等同乜野resources 都用唔到

Successful Log out

係咪即係唔使上呀屌
做乜都慢撚過人

SAD

[size=60]sad[/size=60]